預期有大批年輕人入獄 懲教署擬擴充飛虎隊

因應《港區國安法》正式生效，懲教署計劃於在囚青少年的教育課程中加強公民教育，讓他們認識相關法例，例如《國歌法》和《港區國安法》。另外，修例風波持續逾一年，警方迄今共捕9216人，其中1979人已經或正在司法程序處理，當中252人須承擔法律後果。懲教署因應可見將來會有一大批因修例風波而入獄的年輕人，對該署而言確是一個挑戰，會作出不同的部署，包括按需要視乎情況擴充有「懲教飛虎隊」之稱區域應變隊的人手，加強保安。

懲教署署長胡英明表示，預計未來會有部分較激動，或是與往日犯人思維有所不同的人士入獄，署方會就此作出不同的部署。在保安方面，胡坦言「一大批同一理念的人同時入獄，會有一定的風險」，因此會檢視懲教署區域應變隊的人手，視乎情況決定擴充，以防有大型騷亂在監獄出現，同時亦會對懲教署的職員進行培訓，以應對或與往日不同類型的在囚人士。

胡續謂，懲教署亦會於壁屋懲教所開展「一切從歷史開始」的興趣班，以講故事形式引發在囚人士對中國歷史的興趣，從而擴闊對中國發展的認識。胡坦言在求學時及就讀師範時主修歷史，強調如果教學方法得宜，學習歷史科是可以很有趣。如成效顯著會擴展至其他青少年院所。

另外，亦會加強公民教育，讓他們認識相關法例，例如《國歌法》和《港區國安法》，有關安排由署方更生事務處及教育組同事擬定及開展。胡表示，在囚人士入獄後未必有興趣接觸相關的內容，強調懲教人員會觀察在囚人士的情況，當他們適應下來，用時間，一步一步用時間同心機慢慢輔導，希望最終能幫他們擴闊視野及思維。問及會否擔心被指是「再教育營」，胡坦言，「我唔驚有爭議嘅」，又指「做乜嘢都會有人話，最緊要係你覺得幫唔幫到班青少年在囚人士。」

就現時社會上有人鼓吹以暴力的方式違法，淡化入獄對自己、家人的影響力，胡形容，看到很多年輕人「玩火」，有人認為多人一同犯法便可以分攤責任，或是像往日的犯人一樣「蒙住塊臉去打劫就以為無人認到」，但「犯法就係犯法」，寄語：「上得山多終遇虎，只要有一個錯誤，你嘅寶貴青春就斷送咗係監獄入面，值得咩?」

胡又指，青少年出獄後兩年再入獄的數字大幅下降，2007年為24.2%，至2017年，已下跌至9.8%；但看到時下的年輕人違法數字大輻上升，形容心情就如「一盤冷水照頭淋落嚟，凍冰冰」。但他強調，懲教署會保持「改得一個得一個、教得一個得一個」，給他們一次更生機會。胡強調，他最希望的是，青少年應珍惜第一次機會，選擇守法，遠離監獄。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200713/bkn-20200713001657975-0713_00822_001.html

飛虎？打細路就叻

垃圾部隊

再教育

監獄風雲

洗腦營 新疆式制裁

勞改咩

香港人多定係你班走狗多？

起監倉搵鄉黑做野就得啦

飛虎隊用黎搞香港人

亞洲最精良

嘅裝備

即係打到仆街？

幾時餵懵仔藥？

胡續謂，懲教署亦會於壁屋懲教所開展「一切從歷史開始」的興趣班，以講故事形式引發在囚人士對中國歷史的興趣，從而擴闊對中國發展的認識。胡坦言在求學時及就讀師範時主修歷史，強調如果教學方法得宜，學習歷史科是可以很有趣。如成效顯著會擴展至其他青少年院所。

教育營

「我唔驚有爭議嘅」，又指「做乜嘢都會有人話，最緊要係你覺得幫唔幫到班青少年在囚人士。

咁我去老強你老母都係想伯母無咁悶姐，而家d 官講野真係on99

警務處處長讀社工
懲教署署長就讀教育？

胡坦言在求學時及就讀師範時主修歷史

洗腦教育營

笑你老母笑

冇關係既，大學冇紀律讀架嘛
不過教育局局長係會計師搞笑d 囉

btw 即係黃絲暴徒惡過大盜

集中營

毅進有喎

借個名義起多D另類洗腦集中營.

預期埋會多有更多年輕人與年長人係營地外等你放工同家人好過啦

唔洗講乜有冇興趣 強制要佢地上啲乜柒國情教育 唔上或者唔認真就打

懲教飛虎隊好撚型呀

黑心到仆街，屌佢老母死全家

依家都唔會再重溫飛虎雄心厄人

柳記班垃圾真係好恨做警犬

打自己人特別叻

懲教前線...

飛虎淪落到打細路，正一垃圾

港版集中營支持新疆35+

當你一千人入去坐
本身先得五千人坐緊
即係五分一人係政治犯
應該係全球最高比例

邊單？

飛虎？ 只係笑話 香港d劇包裝得太好

有冇人加入滲透

維穩處女職員

其實紀錄部隊除消防救護（前線）外 都收皮、都死全家啦

exactly

平時又話對啲年輕人好痛心
轉個頭就放班癲狗入去打鳩佢地

連登仔係時候講歷史

懲教衰過狗，擺明恰鳩你

流少少血就:「有冇人可以幫下我呀?」

洗腦教育

成班紀律部隊都中二病

希望義士緊守信念同寄望手足

我係咪可以理解為會大量拉人做集中營？

召喚朱仔成

大家唔好唔記得呢單猛料：

幫手推（我P推唔郁）！

飛虎打細路

學中國歷史加強國民教育 同新疆洗腦營有乜分別

有gear 對 手無寸鐵

講到好好打咁

仲要監房果隻

呢單要煲大啦，重點唔係擴充飛虎隊，重點係再教育營

揾個有武肺既入監獄唔知會點

‘ 再教育’ 營正式開始

新疆mode on

On9 咁快變新疆
YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 間唔中亦會拍啲時事分析片
靠大家幫手訂閱CLS啦THX 打好YouTube戰線
高手紹個頻道：⬇️

諗法咁似新彊

飛虎
就咁聽個名以為好威猛

exactly係啦

小小嘢又要要求住多幾日院

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #國際戰線 #光復香港時代革命 #移民走資 #一國兩制已死 BNO「5+1」

仆你個街

再教育營就再教育營啦，屌你老母扮咩姐你

Gulag

洗腦營

好過鐵路應變隊 鬼影都冇

幫你老味

個個政府部門牛鬼蛇神都借手足黎狂R資源

細個俾電影電影洗腦以為飛虎智勇雙全正義之師，屌你老母一次反送中就俾全世界睇到呢班只係欺善怕惡嚴重暴力傾向既殺人狂魔
對住手無寸鐵己束手就擒既少女亂棍噁果陣就威風八面，對住美軍甚至摺被軍就縮返入老母個閪到

飛虎以前對付銀行劫匪 脅持人質
而家淪落到打學生
比世界恥笑

唔好污名化中二病，想做英雄嘅普通人同一班以為自己係英雄嘅反派係唔同架。

柳記散仔真係衰過黑警
有手有腳就做得，智力仲有限

翻譯做英文
搞大佢,香港已經同新疆冇分別

垃圾城管

燒鵝脾都貪

On9

勇武
都係恰美心，吉野家，地鐵交通燈就叻炸

係入面無cctv
可以勁過新屋嶺

完全係集中營

刺客：「我唔驚有爭議嘅」，又指「做乜嘢都有人話，最緊要係你覺得幫唔幫到班冰狗脫離苦海。」

其實由個數字見到
根本大部分係亂拉人
製造混亂

胡續謂，懲教署亦會於壁屋懲教所開展「一切從歷史開始」的興趣班，以講故事形式引發在囚人士對中國歷史的興趣，從而擴闊對中國發展的認識。胡坦言在求學時及就讀師範時主修歷史，強調如果教學方法得宜，學習歷史科是可以很有趣。如成效顯著會擴展至其他青少年院所。

勞改洗腦營

損左少少都喊撚晒口 廢撚到

再教育營

一定要咁做

會唔會學習64既歷史？

依d 狗要搵佢地全家算帳先冇顛

師範???

搵鄧飛去教先好笑，識鬼中國歷史

懲教變身做洗腦集中營

齊上齊落

香港集中營

基本上同班狗無分別

支那豬發現屌你老母臭閪

咁多年都係衰過黑警
無cam乜都無當自己大撚哂嘅爛仔

好偉大呀

中國歷史點教都好

其實都係充滿漏洞

不能自圓其說

唔岩聽就吊人，有無第二句呀，無撚用

講咁多咪即係再教育營囉.
唔驚爭議? 咁直接叫集中營算啦.

你仲搞中國教育咪暴亂囉 屌你老母比自然人地選擇課程撚有人理鳩你監獄有冇職員

唔怪得全個政府都唔聽民意
原本個思維咁樣嘅

香港本身都係一個大嘅監獄啦

邊間師範

大蝦細

比💩餵

請正名為比屎餵部隊

佢讀過歷史就應該知道德日戰犯嘅下場

香港人多走狗

唔使理佢，block佢由佢單機玩連登

中史淒慘好多……

....思想改造 等我話你知咩野先叫岩啦

你講中共歷史？

咁多個discipline之中柳記同黑警最垃圾

推

懲教同狗係完全無分別

由秦至中共。西漢儒表法裡、曹魏搞集中營、明朝誅十族，基本上得唐宋比較自由開放。

還有馭民五術。

我中史已經唔係好熟。

日操夜操用來打市民，
不如平時打下飛機算，操得咁辛苦做乜

人工又貴

中國統治者因為方便管理，其實一路行啲好嚴苛同唔人道嘅刑法。而且當歐洲係過去幾百年思想開始進步，尊重人權，但中國人仍不思進取。先會出現所謂「侵犯主權」嘅治外法權。講到尾就係外國人唔信清朝嘅法律。

香港教育營

唔講以為人多 就會上去打狗

懲教署亦打算加強教育工作。胡英明表示，留意到部分在囚年輕人不認為自己犯法是錯誤，故此需要循教育入手，約三十名分布於不同懲教院所的臨牀心理學家，正在籌備「青年發展研究所」，以及為成年囚犯而設的課程，包括邀請學者鄧飛演講歷史故事等，務求讓囚犯擴闊思維，嘗試從多角度看待同一事件，從而減低犯罪思維，亦計畫開設公民教育課程，當中內容會涵蓋《港區國安法》及《國歌法》，希望令囚犯知法守法。

鄧飛

咩無影呀，721睇電視直播不知睇得幾開心

學習中國歷史 起監獄搞文化大革命

就係屌你呀撚樣，你哋班狗話止暴制亂左年半咪又係咁，無撚用
死返去香討啦，連登唔啱你

飛虎隊不如出去打吓其他國國啲正規軍，鎮吓啲外國勢力都好啦

痴撚線 就係清楚中國歷史先要反共

幾撚時割過啊毅進仔，五毛死開啲啦

請唔夠毅進仔, 仲可以擴充飛虎隊 !?

飛狗隊

通你個閪解釋下？

好撚猖狂

¹虎毒不食兒，整個打仔部隊新疆營幫到年輕人？都係小做小錯啦公務員

應該唔會有正面交鋒既機會

人地依家興緊無人機擊殺

分分鍾行行下死左都唔知咩事

要翻譯做英文,香港版新疆集中營

次次都係屈人唔識歷史

游繩落去個倉度打𡃁仔

千年英名一朝喪

全面新疆化。。。

柳記啲人一直都好想要狗隊級待遇㗎嘛
依家有喇

乘機擴軍

雞翼加強版

連登仔：懲教前線好黃

我。 叫。 你。 做。 食。 屎。 狗。 食屎狗！

老實講
真正了解完歷史先會想出嚟打

push

Dllm啦
讀撚過中國歷史會更加憎心國
最憎人成日話人無讀過中史/無去過中國先反共

懲教好快成為第二隊被制裁無得移民既紀律部隊

好過你件弱智係連登度吠唔敢出post啦

柳記

篇文講緊懲教飛虎 留言十之八九係講緊狗嗰啲飛虎 做乜撚

會叫啲鬼佬講中文唔好以為外國人就唔係中国公民

事實係讀正確中史嘅人十個有九個都反共

又係你呀方生
除左吊人仲式d講咩？ 吊完會贏架？
坐監手足做撚晒condom 喇， 吊完我可以放返出嚟？咁我比你吊多兩句又點話，
吊啦？

雞翼放題

屈人無讀中史，仲難聽過直接話唔夠愛國、國情教育不足等等

做柳記都係被社會淘汰嘅一群

可憐蟲

可憐蟲，弱智仔，五毛，
我好撚驚呀！

通常係網上吠得最大聲往往係最撚可憐個班
係咪無人理你要靠連登搵存在感證明自己存在緊

係，好似你咁長其係兒登打躉救手足！

柳記永遠都只不過係柳記
做狗嘅都睇你地唔起
扮咩姐
死開d啦
posers

柳記同黑警都係仆街冚家鏟

其實呢堆垃圾監犯對社會有咩用？

冇用就要虐待？

飛虎隊而家用黎打政治犯?

唔迫人上歷史都仲好
俾人迫上埋啲扭曲歷史堂真係會想暴動

怕人裡應外合 Prison break 再送去歐洲做難民？

預期有大批年輕警察入獄？